慈正邨八旬婦飲蚊怕水自殺昏迷送院不治

黃大仙慈正邨一名81歲老婦，早上懷疑喝下蚊怕水自殺，昏迷送院搶救後死亡，死因有待驗屍後確定。。

現場為慈正邨正德樓一單位。警方早上9時48分接獲事主81歲的丈夫報案，指發現同齡的妻子喝下蚊怕水，懷疑她自殺。

警員接報到場，女事主昏迷送廣華醫院後被證實死亡。警方在現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

咁難飲 點飲呀

都8十幾咁睇唔開

以為飲左先驅到蚊？

佢諗住防登隔熱咋嘛 ？